俾人嗌做先生真係好灰

仲記得第一次俾人叫先生係中三嗰陣，一聽到即刻窒咗一窒，以前老師同埋其他人都係叫我小朋友或者DeeDee，嗰陣都仲好開心覺得自己大個仔，但係而家堅持自己越嚟越習慣俾人叫做先生真係好灰，真係勁唔想大唔想老唔想死

D人嗌我靚仔

hi叔叔

我去街市啲阿嬸都成日咁叫我

就嚟做舅父了

諗起之前19歲番pt
有對母子
個媽媽叫個仔嗌唔該叔叔
我先19歲

有咩慘得過中學嗰陣已經比人嗌先生

Cold call打黎都叫我小姐

清都幾老下

我童顏樣

把聲似女人？

上次去taste買野
俾收銀問我洗唔洗買D乜乜乜煮俾老婆食

老餅先鍾意扮後生

依家30 d餐廳阿姐有時仲叫緊我細佬

Same,我pt 嗰陣都成日俾人叫哥仔,即刻心理平衡返

你條賓周應該好細條

行多d街市啦

已經比隔離屋叫左成年叔叔

有冇人同我一樣鍾意比人叫叔叔

吳孟達啲friend

好過比人嗌小姐

啲人叫我小姐

點知佢地 我自己唔覺

is